Extension Manual
=================

Diese TYPO3 CMS - Extension basiert auf *flux*, *vhs*, *fluidpages*, *fluidcontent* und *cs_less* und stellt das 
Grundgerüst für die Internetseite http://www.christoph-stach.de/ bereit.